[雲加]要是我沒有記憶怎會懷緬😞

要是我沒有從前😞